青衣手足，聽晚再努力好冇？

約定你，青衣居民都要出一分力

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好

支持！今晚多左好多人嗌

我嗰邊琴晚冇聲，今晚終於有零碎聲音
難道青衣真係咁藍？

好多人嗌
海旁個邊

長發好多人嗌喎

長發依兩日多咗好多人嗌

好唔好溝啲民生野，島上太多廢老

青衣邨完全冇聲氣

要番工 11點先放不過聽日放假

推推

例如呢？

長宏大家要繼續努力

有呀

宏福有位巴打carry全場，好想認識你
利申絲打

落去打波聽到成個青衣市中心四面八方都有咆哮聲
跟手我一路射波一路叫埋一份

一期二期環迴立體聲咁嗌

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

長宏手足加油！